F1 2019 澳洲站 討論區

Formula 1 2019 Australian Grand Prix

15 Mar 2019 - 17 Mar 2019

FP1 (FRI): 09:00 - 10:30
FP2 (FRI): 13:00 - 14:30
FP3 (SAT): 11:00 - 12:00
Quail (SAT): 14:00 - 15:00
Race (SUN) 13:10

Location: Melbourne Grand Prix Circuit

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
16 Charles Leclerc
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
33 Max Vesstappen
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
27 Nico Hulkenberg
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen
99 Antonio Giovinazzi

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat
23 Alexander Albon
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

-

1

Forza Ferrari

負上

星期日劇本已經寫好
咸狗P1起步
廢圖P1返來

ok

this year is 垃利 year

終於返黎

新一季支持老麥

今年我利笑到最後

上半季限定

This year is 康打 year

ching sick ball

55

新人留名學野

終於有車睇

繼續支持Iceman

終於開波

等睇平治巡遊

垃利世界第一

學野+1

this half year

終於開季

留名睇wiliams兩屆世界倒數冠軍

睇左Netflix套野 拍到好緊張

明明成日悶到訓

呃新人睇f1

請唔到拉利同咸爺黎講野真係浪費晒

可能無課金

應該係人地唔俾佢課

留名睇康打屈機

兩大車隊唔理佢地呀嘛

Redbull副偈由雷諾轉Honda

但Denial仔又轉會

？？

澳牛反康，必遭天譴

今日放監？

唔講得架？

藉口者，唔通大大聲講唔抵得車隊睇重19Max

拉利點會比netflix去拍佢地權力鬥爭

Horner串雷諾先好笑
比晒啲錢請車手 咪無錢整引擎囉

LM

睇完Netflix 黎留名學野

記得要負評

支持冰島廢老

支持冰人廢老

今年Renault上第三有望望
Riccardo世界第一

我見啲網站話max人工仲貴過daniel

未轉之前係 轉左都重係咩？
四萬好似成三千萬一年

Autosports 話Charlie Whiting 尋晚死左

啱啱見到

雖然我覺得佢成日偏幫....但.....唉...rip charlie!!!!

好似係肺栓塞……

咁突然 rip..

咁突然

Charlie Whiting, Formula 1's long-serving race director, has died aged 66 after suffering a pulmonary embolism in Melbourne.

一定啦
Max貴唔過daniel ticktum就死左佢啦

Rip
Charlie

只有66歲. 我以為佢起碼76歲睇個樣.

臨開波搞D咁既野...邊個頂佢個位呢..
以後冇得聽vettel 講....f charlie la... 唉.....

快點懲罰我

原來都已經係２年幾前既事黎

rip

平治會唔會沒落

車手同車隊都有係ig rip charlie
係得垃利冇

邊個會頂charlie個位

出左

forza ferrari

有啦

康牛變火牛

睇完netflix覺得ocon好慘
努力來得個吉

7-11

時也命也
就算有Williams seat 都唔係好事

套衫幾靚

Charlie Whiting真係睇住一代又一代既F1，大半人生係F1入面渡過
1977年開始係F1車隊做直到88年轉入去FIA。97年開始做race director，一早就做左21年

無佢就無今日既F1，特別係安全個方面

佢自己攞黎
有威記唔去 去量地
係威記渣到曉飛 咪好似可以叻叻咁升lv囉

等睇lance stroll比perez 屌打

做Merc後備車手做廠隊車手都叫有飯開。去Williams隨時連份工都無埋。

自己申請怪得邊個

勁似我Gt入面套衫 我整左大快活

睇下小保子今年點la

你咁諗真係錯
威記個名好響 佢真係唔掂
一定有人接
但奧干新仔 係要比成績人地睇
而家佢係神油 最多叫做好過佩雷斯小小
人地大隊點敢升你/比位你
你試下下年拉利簽咸爺,Vettel 離隊，
你估平治會揀奧干唔揀Vettel

某程度上佢都係比笨士撚
或者應該話笨士好鍾意撚自己啲年青車手
個個上到黎都係玩兩季就無坐
韋蘭係咁 ocon都係咁
早兩年benz又係叫韋蘭玩住sim等位 結果咪又係得個吉
而家Ocon都好似行緊佢條路
唔知Russel又有得玩幾多年呢

Russel醒呀
砌贏左古碧沙就可以話自己有返咁上下實力
輸左就話今年第一年唔適應
奧干就慘啲 如果砌輸左比古碧沙
都真係落唔到台

當年買manor 咪兩個都有位

9成旁述都係假嘅
比人逼出賽道又加d撞車音效
不過都算幾好睇

睇完Netflix 過黎學野
想問下點樣貨金睇F1 live? 我見佢official apps 好撚正又有車手pov live 但係咪唔support 香港？
求教

澳洲站既Circuit Guide, 果然係由四萬哥打頭陣

搏下2020有得出

F1 TV香港睇唔到live, 要睇一係Now一係Fox+, 一係某D途徑

精台

睇f1唔睇精台不如唔好睇

地膽

留名今年精台射唔出

agger

咁突然，rip

依家用Now仲有冇得上網睇?

開波

FP1 Let's GO

開季啦開季啦
有冇人可以講下點解WEC Sebring 1000 整到好似IMSA既support race咁

Alfa Romeo Racing is delighted and proud to announce our partnership with Shell.

Alfa又多一個大sponsor，Kimi永續Shell油卡

大牛係咪有upgrade?

威記入唔入到108% time

一場車可以有幾多shell bonus卡積分同asiamiles？

抵啦

Honda 好似好堅

Kimi個張好似係終生免費
但之前佢拎左去入佢架私人飛機，一入就入左$30K，之後俾Shell收返
係上季尾先俾返佢

albon炒左

30k咁少都收翻

kimi識玩

今年好似真係有嘢睇
如果改aero真係易左過人既話

Driver轉場果下好美國佬feel

我覺得最大問題係ocon 背後冇財力

Renault 冇眼睇

其實古碧沙都係想圓左佢返F1賽場心願, 希望佢都可以幫車隊攞番多d積分(雖然對williams都唔抱太大期望)

人冇事先做到世界冠軍

四萬見到康牛咁快會唔會後悔
連細牛都咁快

佢唔想做max手下

RIC覺得自己再響大牛度會做2號
而且Renault 又出高價請佢，所以先跳船

新人留名, 之前求其睇比賽聽下啲賽車聲, 岩岩睇完netflix 套野中中地毒今年認真啲追

Front wing is for the weak.

renault 架車今年掂唔掂?

可能麥記會後悔多d

FP1 result:
1 Hamilton 1m23.599s; 2 Vettel +0.038s;
Mercedes 一唔用沙包....

Renault 之前話望住2021年再改例會做爭標份子

今年目標應該穩定拎分la

舊年好似話送咗比佢了

但係連sky都唱好垃利唔睇好benz，頭先仲喺到講benz嘅前避震動作太多

年年都係咁架啦舊年年頭係威係勢

垃利迷心諗季中先睇咩環境

唔講以為+3.8s

垃利戰術都係重點

威記

最勁真係威廉士……+4.3 同 +5.1

臨時演員都係演員！

啦G

Test少3份1仲有咁嘅成績想點

你試下鹹神p1睇下嚟緊兩個星期有冇精味囉

直接放棄2019，將現有資源擺晒去2020有無得諗？

陸沉了…

呢隊辣殺上年有參與過咩 要搬一早搬左
炒左個阿嬸就差唔多

而家咁多後生車手, 邊個有潛質第一個拎世界冠軍

老MK、廢圖同19max頂住，睇怕佢地就無咩運行

最有經驗都係應該係19
但係最有大將之風似乎係叻叻

有冇CODE?

佢係netflix都勁爆自己唔想做no.2 driver
因為覺得自己係RB又無say 個個都想捧19Max
When嬲又叫廠隊又要人又有人工咁咪走
準備2021改例睇下有冇機會爭世界冠軍

即係Leclerc? 睇完netflix 套野愛上左佢

咸神又撚鳩垃利

年年都撚人架啦

輸排位，贏場賽
之後嘅劇本都係咁

叻叻一上場就有料到。希望廢圖收皮

新賽季

成日話2021轉Engine例
但唔係話而家4間廠都唔想大變咩？

應該連車都大改，所以好多車手約都係簽到2020。

和比安奇一起戰鬥的男人

thx

分左12啦

比安奇本身勁唔勁? 之前睇車好少留意中遊隊, 唔睇netflix 套野都唔知中遊一樣鬥到癲晒

都幾近下

RB 換左偈，位置不變

據說如果無炒車出事, 比安奇有機會接替冰人加盟垃利

Bianchi 本身拉利driver academy 出身
其實已經預左佢接
點知死左，佢best fd 叻叻幫佢完成心願加盟拉利

0.193上年p1都無幾可見到

第6到第16只差0.5

+4.315
+5.141

好似話 liberty 焗緊佢地拍 season 2

double yellow碌緊車都自炒瓜埋，你話有幾勁？
個碌柒Halo都係多得佢

而加話連aero都會大改，所以2021年應該又有一次大執位

Sky sports

點只係best fd，直頭做埋契仔同契爺，所以都算係幫半個老豆還願

驚未？

香港sub 唔到

成事巴打，佢話曬都幫過Marussia 拎過唯一個2分呀，比少少面好喎

Halo太柒，罪無可恕

四萬哥，啪啪啪

威記果兩架

套野講點樣喺F1生存，其實真係唔洗講兩大

明年請早啦屌季前仲衰撚過舊年

今年FP2時間已經比上年FP2快左0.7

最深刻係話mb放假人數仲多過haas成隊

廢圖真係要有人push下，冰人以前或多或少都有d養生mode不過我諗佢有壓力嘅話，出錯機會反而仲大

暫時睇今年改aero似乎拉近左大家嘅距離，加埋fastest lap嗰1分應該係best of the rest 會吼，可能換d fresh tyre入黎做時間，今年F1真係有得鬥下

上年有架好車咪push囉
之後隊友就Vet自炒

威記107%都冇

要比pole慢7秒先冇107
唔係咁易架師父

Best Chassis 勁過Williams

睇左咁多年而家左面冇左ALO好奇怪

屌孖甜收左皮咩sky 咁邊個吹奏鹹

佢岩岩係wec 破左Sebring lap record
係個邊玩得好開心

當我冇講過

要怪就怪best chassis

感覺今年seb會輸比lec

巴閪閉

F1.9999

如果SEB無啦啦自炒玩白鴿轉就真係神仙難救

3大既R&D速度，應該返到歐洲就成事

Alfa 個onboard 條halo紅色，又有大大個shell
成日以為係垃利

Leclerc勁到仆街

當年既瑪瑙西亞沙巴哩d用二手pu都唔洗慢咁多秒

康打快過拉利

KIMI做乜野？渣架Sauber 慢垃利0.1？

Benz又準備放紙鷂

Kimi個架其實係第三架法記 準備幫Vettel拎WDC

如果RB個party mode有料到，星期六排位有睇頭

慢成秒。。。FP2 係做正賽Practice
VET睇住Ham做6屆吧la

Kimi 你點渣車架

對唔住 搞到阿木架車咁 我一定會賠

我唔係講呢樣野呀 你知唔知呀 尋晚果個係F隊既車手黎架 人地係玩職業賽架你渣住呢架垃圾練贏左人地呀 你係咪有病呀

神又贏

屌

又火星車

揸錯車

Russell堂堂f2第一 要比二三大炒究竟咩感受

估唔到seigro 會慢過富二代

正賽個陣撞鳩佢

威記嗰架垃圾，拎落F2鬥我都覺得窄窄地

可能吱吱吱都夠做

其實佢地洗錢多唔多, 點解會搞成咁

直頭問benz 放唔放二手車好過啦

簡錯隊無辨法
反正都係玩兩季又Motorola

到底係Benz係西班牙放咗好L多沙包
定垃利今日sandbag緊呢？

窮到仆街

如果垃利連開季都唔掂
就靠康打了

拉利學到野識留力

定由頭廢到尾

Rb同垃利一定有留手 同非三大差唔多時間

Q3 便知龍與蛇

我覺得拉利係DUM雞的

Benz 肯定留更多

神先係dum 雞果個，dum 左都贏咁遠

仲留d咩力，極限就係差0.8

睇時間叻叻真係OK,不過真係要睇下佢頂唔頂到壓力

ham仔又羸咁多.... 聽日仲要有party mode..點玩

party mode 即係咩

出至上年訪問應該係燒油同break 出到最盡既setting
排位賽 party mode拎個pole
正賽ham咪較養生mode游車河

其實我澳蕉先係最多沙包

最大power 嘅engine mapping, 唔知用咗咩黑科技

年年都火星車唔好玩既

驚閪咩 垃利禁個自爆制哈屎sauber 4部車自爆出vsc 輕鬆幫vet攞p1

希望今年D車追近D玩大亂戰

到季中咪又係各自玩單機版。。。。

是咪改左個尾等超車易左, 希望多啲野睇

緊急爆seed制

屌咁不如簽魚雷啦
效果最好

魚雷係咪Kvyat?

點解佢叫魚雷？

因為佢係一枝魚雷... 隊爆哂vet, 19max and alonso....

咁似乎係benz 魚雷喎

上年垃利要左佢就係要佢d魚雷data

康打套party mode 咩效果可以參考舊年SGT 個邊
8場6 pole....

如無意外F1 都應該得掛....

我康世界第一!!

我怕佢party mode 一開, 8場爆6場... 係場邊開party ja...

拎完pole 正賽再爆

Russell係咪Merc青訓出身？
結果係似Merc放落去威記

康打用JB鬥sgt 超撚哂班， 點同

拉利好似正賽油量試跑
Vettel 話過灣唔穩定

我康

拉利白胎快 但紅胎慢平治都幾多下

首先要跟到人車尾先有超車睇

Benz領放就......爬條毛

好似係中國站站 vettel屌佢torpedo
話佢直插，Vettel 話佢唔避你 咁咪炒囉

你再睇埋俄羅斯站就知
你就唔難理解佢點解渣大牛變渣細牛😂😂😂

不過有魚雷 max就好似拎唔到冠軍

你肯定有拉近？

又睇巡遊，唔知有幾多新觀眾睇一場就不了

嬲撚到廢圖搵RB啲人傾計

咁果下的確幾過分嘅
分分鐘魚雷閨中俾人燉冬菇佢有份做成
Btw: 每一次魚雷比人燉冬菇/炒魷魚19Max都會贏車
咁今年咪有新戰術
G持我康老界第一

試車嗰陣好似已經講過無改善啲翼嘅設計強調推走啲氣流，後面架車一樣都係食亂流

新戰術，魚雷升職
Gasly燉冬菇，19Max包艇

其實我想問下
已經有DRS過車容易好多
改善前翼係有咩作用?
係咪容易d追貼前車咁解?

頭翼係用嚟manage incoming air flow 比車身其他aero parts 有個好啲嘅氣流去做下壓力同埋幫架車嘅車頭產生下壓力(小弟中文差唔識點用中文解釋)
Pre2019頭翼太多啲翼仔去做vortex令到自己嘅氣流好啲 但係同時製造左好dirty air令後車損失好多downforce ，令到後車係彎路損失好多時間同燒軚好多 (會overheat)
結果就係有DRS都爬唔到頭 (大部份時間都要有單圈超過1.5s先可能爬到)
所以先急急腳出2019條新aero rule希望改善呢個問題
效果就..... 星期日就知㗎啦

FIA 唔係有班專家研究啲例既咩, 做乜越搞越衰

期待咸神再次 nonono

2017條aero rule 主要係諗住令D車快D，結果係快，快咗好L多。不過就出現個問題囉。至於點解越搞越衰，係因為好多車隊designer都係搵條例嘅loophole去研發 (eg: 2009 double defuser, 2011 blown defuser) 所以點改都係一樣

想睇多D關於dirty air 嘅可以睇呢條片(英文）
好詳細咁解釋咗

Because FIA=on99

呢款頭翼係Ross Brawn入左FIA之後用左好多時間研究既傑作黎。車隊們話會慢秒幾，但冬測出黎既時間明顯係快唔係慢....（Williams 唔計）如果無用真係好笑

因為F1班engineers係痴線的，無輪點改佢地都會搵到新方法
特別頭三隊有大量金錢同人力

好似年頭班aero人就話無分別 🤔

班友試車講咗有用

成日奇招百出
有啲都係出咗場 FIA先喺度諗得唔得

我驚威就捱唔到2021改例

拎多咗幾個cat girl上車

等睇太子女屈服做b team

想問邊度睇得番練習賽重播🙇🏻

邊間廠咁睇唔開

雷諾仲係咁廢

根本係架太大車
跟到車都冇位爬頭
長度闊度都縮返細
用返條窄啲細啲既軚就啱

Niki: Is a shitbox!

各位快手
GET GRID 2 FOR FREE

FP12姐唔駛咁認真住

有冇人講下咩事?

類似上年大牛, 唔啹車隊淨係識得捧新星

😂😂😂😂
自此之後阿朗素就同冠軍愈走愈遠

命裏有時終須有...

介唔介意問定今年可以去邊搵link
之前morning streams又private左

沙巴舊年5千萬研發包車手人工
今年2.5億做研發包埋車手人工
成2.4億落去研究部車 budget 重高過麥拿倫
副拉利偈又唔洗錢

benz 一年budget 係幾多?

鳩估3大每隊應該係一倍+
淨咸既人工都5千萬

咸四千萬加獎金
上年平治好似4.7e
拉利好似4.2

McLaren好似麻麻地..

Engine聲幾好聽

其實好想有一站廿個車手用同一部車鬥

大頭：頂佢個肺頂撚死佢，咁撚臭串

英國佬捧自己友，嗰時大頭係一號車手，鹹又唔理teamorder又唔讓車，大頭谷鳩氣就頂佢個肺

諗住食住兩冠王個勢入麥拿倫, 不過撞正當時HAM出道兼且車隊力捧HAM, 注定無運行

其真龍哥or時唔夠ham 仔揪係因為車隊support, 定年齡大左渣得慢左

啱啱先攞完2屆冠軍 不知幾fit

反咸有原因

全能F1上帝太陽神你都反

威記真係黎搞笑...

淨係+3.4xx 咪算好，fp2 +4.xxx

Kubica

Kubica hit the wall when coming pit

kimi:入pit位有碎片!!

riccardo 重係排十幾, 搞乜

所以話單手揸車好危險

報應

冇左阿朗素，best chassis今年想拎分都難

精台講頭尾車差距: W車隊唔計

上年好有性格唔續約
而加應該好後悔過咗蕉

Vettel 1:22.556

明顯2隊之前係到鬥dum 雞

ham just did 1:22:292

前面開始鬥快

叻叻跟到但公公跟唔到

想跟但係做多咗

希望叻叻今年戰術上幫到垃利

gas 快過ves...
第一次覺得fp3 都可以好好睇

Gasly快過Max

公公嗰種廢

威記落後頭車3.6同4.2秒

叻叻拎pole 倍率 4.5
公公 9

正常

橙隊支持者

季前:我地係best of the rest
依家:5年計劃,TD未黎,著眼2021

*best chassis

Red bull 左為19Max逼走四萬，最後原來個個都快得過19max, 唔知咩感想

魚雷都快過crashtappen
唔計啲熱誠飛鏟其實都勁

無喇無喇，Gasly好快可以走

吔屎啦你.jpg

算9數啦19max

有康打做替死鬼 無事

睇go kart

留意到魚雷都快過19
19要揀Alb先掂

haas 今日狀態好似ok

F2

渣過一次kart 仔真係好好玩, 但對體能要求真係幾高, 玩十零個圈已經半死

公公咩事

無事兒無事兒

邊到玩

上年Haas排位都好好，正賽

深圳沙咀

team order 你識啲咩

其實我唔多識, 淨係記得grosjean 成日炒車

其實唔難

啱啱播緊特輯有Charlie份

Ham 狗真係高幾班

廢圖爭氣啦

又想請教啲野, 其實點睇一個車手既style? 有frd 幾鍾意button 話佢手車好smooth 養tire 好勁, 但我完全唔識分

Off Topic一問
上年去完日本站今年想再去睇一場現場
不過今年十月無假放
9月去得返Spa、Monza、Singapore可以揀
大家覺得邊場抵睇？

上年大好形勢，但兩架車都上唔實其中一條軚

睇佢地咁多季既行為同談吐 炒左車咩反應etc 渣車風格就睇過人同on board cam

Spa for sure
Monza for拉利迷用
同埋意大利好多爬手 無spa咁安全 我覺得

好似係同一個mechanic 出事, 唔知條友重係唔係度

叻叻係唔係比公公更加勝任做2號車手

Spa Grandstand賣哂
要買Silver Grandstand先有飛
好貴

而加諗緊Monza定Singapore
想去Monza不過真係驚俾人偷嘢

沙井呀?

i is so99y

bottas 都係幫ham 頂住後面啲車既jee, 要pole 黎做乜

me 成日去做移動路障

渣一次就明點解個個車手條勁頸都咁撚粗

仲有中意under steering/ over steering都睇到style 唔同

咁沙咀有乜玩

月尾拎左假 諗住閒日番沙井試下 有無人帶路

頸粗唔粗唔緊要, 荷包最緊要夠深

唔養私伙車, 得閒上去玩下都ok 既, 養埋車就 gg

架餐樣樣都係$$$

租咪算, 係污糟啲

好想課下
但香港係咪睇到？

車手嘅形象好緊要, 一定要full gear落場
同埋架餐唔夠好易受傷

JB邊個會唔鍾意

感覺似Nascar

Jessica

屌 睇錯鐘早左一個鐘番屋企

聽日先係

7仔

第一年睇F1 Fox Sports正賽先有丹尼爾?

應該永恆bam team orders
二奶命bottas場場都copy james

Valtteri Bottas: “I’m going to beat everyone this year”

最憎睇佢

等開賽

排位都有，依家開緊live

認真問玩一次大概幾錢？

係到講丹尼爾，冇人幫你頂咖。

丹尼爾qualify 都會講不過

講返屋企睇quali

得個講字

果時係肉酸D，拖左勁耐都唔結婚

咁多位巴打支持開邊個

季前無野聽
我都聽返佢鳩up

好多時發現佢講野無內容
睇佢專欄就知，好多例子同吹水式嘅字句

無to垃利一早執柒咗

Q了

拉利跟RB咁玩啞色車身

Ted 比人炒左？

係街冇得睇

Max最鍾意痴線佬
魚雷都正

wow

變左一字眉

今年幾隊都黑黑地紅紅地

魚雷係邊位

車
啱啱見到咪講下囉
無你咁得閒跟得咁足姐

裝acestream囉
大把data咪有得睇

massa bb
垃利

俄仔

支持massa
去錯post

kvyat

g chi glock仔 幫ham贏wdc

80cc $100人仔 10min
100cc $200人仔 10min
包場比賽另計

google la

孖甜幫垃利含我有冇聽錯

除左拉利個mission winnow之外仲有邊個sponsor係同煙仔有關係？

haas頭剷都印左charlie

一陣鹹神pole就返去含架喇

屌 睇澳州本土台 個條撚樣都唔識波既

我知咩事
過咗咁耐仲講嗰單有啲怪

橙隊 a better tomorrow
所以今場變左7-11

橙車個better tomorrow
好似都剷走左

威記慳返啲油改車好過啦 5秒

m記p1

橙車三紫

快撚到

vet 1:23.891

KIMI 1:23.432

遲啲咪又俾其他隊過晒

冰人

叻 1 23 326

黃軚撚威記3秒

kimi

魚雷23.313

你個名

P1 KIMI

威記架車D藍色

ham

唔通細牛先放最多沙包

Benz q1出SS

神 1：22.681

bot仔 反了

q1出紅軚

康

公公硬起來了

honda +0.5

公公

威 +4

9bo攞pod係今年啦

19max仲慢過gas

ric 1：23.138

19max輸俾gas就好笑

澳蕉快過19max

垃利第一圈咁慢

ric. +.761
ves +.811

4萬屌打19max

爸爸買左架粉紅車比佢都好似唔多掂

廢到

medium胎開胎啫

無事先做到世界冠軍

仆街反cup左

無可能同一架車差0.7秒

留有一手姐

ham 22.04

火星車

q1 咁搏做乜

其他隊頭寒未

最後唔係結左加離埋？

bot s1紫 s2黄 s3黄 on99

已經超越左火星車 係銀河車

Gro又要罰了

宣示主權

你以為三紫呀

哈屎又要俾錢

勿怒神unsafe release

就算熱身都唔好嘥咗條胎啦

廢老無啦

條胎都唔要架啦

當我無講過

Norris攪掂辛斯

人嘅問題
望下Perez

邊度有live timing睇？

lec 1:22.017 紅

叻叻第一？

最後係有結，2014年
但係2009年果時無記錯話拎到世界冠軍就會結
拖左五年

Norris好快

你麥

sainz食左屎 比個新仔大炒

叻叻

冰人無了

gas

G99 咁快嘅

上呀

叻叻叻

1-15差1秒..痴線

養生萬歲

剛剛好

Wa，屌你，全部1秒內，隊隊都好近喎

gas無紫到

威記唔計

係咪臨美香

gasly半季咁搞法俾人踢 魚雷再上

Gasly係咪嚟搞笑？

f2外卡 公開組黎

Gasly

有威記包尾兩位q1無乜咁緊張

屌，fantasy仲搵左gasly做turbo driver

仲話honda師兄

魚雷上位鳥

gasly嗰㗎係咪細牛來

大牛準備要換人上黎勒。。。。。

我冰瞓咗

Kimi啱啱好入到Q2
Giovinazzi

康打問題啦 horner出黎屌未

w威記都唔係好慢je

細牛仲快過大牛

笑死揸住架大牛Q1出局

gasly 同魚雷撈亂咗車？

stroll今年冇得再賴架車廢浪費佢既talent啦

呢個q1真係好L癲

二世祖咪一樣
揸老豆力量定威記都係入唔到q2

魚雷有貨賣

Sainz 出師不利，落車要立刻打俾大頭吐苦水

GAS好似係只係做左一轉
之後以為收得工

尾轉D中游好撚顛

真係冇想像中咁慢
但kubica係咪轉唔到fast left-hander

今年d中遊一定鬥到顛，好耐無睇過q1咁激

師父明白了

有咩所謂啫
都係daddy照住咋嘛

然後大頭又話British team favors british driver

神一馬當先做Q2

冇左我威塊遮醜布仲有咩賴

等q3完咗個gap又變返+3

佢以為大頭送個位俾佢，點知係送佢一程

頭十八架車一秒內

vet lec 紅胎 Q2

我諗住+4

今年係得18架車

有daddy 照邊個夠膽出聲

party mode

Q2睇 HUL RIC

加兩架移動路障

Fantasy 重揀咗大牛

sky幫佢諗好咗
俾車擋住咗

笑死 其實點解威記d 車可以廢成咁

神 1：21.861

睇下大牛Max 點輸俾兩隻小牛

公公第一

1.21 係必需的

bot 21.241

而家邊個係1號

白頭佬呢

少咗咁多下壓力反而仲可以快啲

vet 下年要返大牛了

(完約)走

HAM 話，你咪玩寸個party 。Q2炸

佢地重係舊胎同埋塞車 應該再機會20中

香蕉>>牛？？

kimi返反去拉利

應該要咁樣！！

其實係拉利架車

gro 又throw

駁唔到

愛快=拉利B

而家第五

ver +0.471

Max第二

Renault>>康
小心啲講嘢

成埸都係垃利，我一下一架sc 你賓屎點同我鬥

一人撞你一嘢你都好過癮

邊隻牛先

rai都有0.56 做buffer

俾你恨到啦

頭十 六部拉利

PER 恥笑緊有錢仔

4架啫

kimi有前6起步我派錢

mid field得番一架平治engine

kimi大頭相

邊度買？

神 紫 綠 紫 21.014

gio 完

四萬

go kimi

第8

蕉已柒

屌.... 四萬

雷諾

仲有q3

renault全滅

我麥

雷諾收皮

黃色死哂

哈屎新三大車隊

拉利 feel到燶味。。。。。

norris 入到q3!!!!
新仔唯一wor

仲有部橙車

renault仲話要坐四望三
望你老母咩
垃圾mclaren都快過你

麥記都快過renault，自己反省下啦

廢圖原來剷左草

柒到

最勁新仔揸最廢車

norris

好勁

q3 拉利好似有點柒味

雷諾
垃利第一場就俾人屌打

仲留到喺頭十算佢好彩

GO KIMI

i mean 黃色車

gio個樣幾瀟灑

好彩大牛轉左用Honda

揸威記果個新仔最勁？

咁快就壓力爆煲點做世界冠軍

有慢車阻堡

個feel似14年 Ric out-race左vet 14場

即望踢雷諾春袋！！

食屎啦when嬲
上年就成日熄人機玩鳩四萬
今年就整部廢車出嚟再撚多鑊

麥記件新衫好有懷舊feel

講真 9成功力都係newey aero整出黎
咩engine都係咁 睇下康會唔會頂唔順爆

本田唔錯

如康打贏多幾場，豐田分分鐘番黎玩

正式開始

Yes la

q3得一部honda

比副GP2 Engine落去
我諗都係爭P10

呢一刻睇到本田偈唔慢過雷諾

塊面好似小兒麻痺個個

Q3 見真章！！！

btw會唔會星期日都未到就爆post

q3開底牌了

厚德邨邨民。。

好想睇下benz 有幾多料

全場+0.5

大你十個cat gril?

gas浪費部車

Party mode

恐怖木偶

啱啱瞓醒
有無人可以話比我知有咩人入左q3?

bot 公公裝翻賓州？？？

羅素

公公硬了

hass真係幾有heart

拉利x5

ham
bot
lec
gro
vet
mag
nor
rai
per

Out in Q1 and Q2: Hulkenberg, Ricciardo, Albon, Giovinazzi, Kvyat, Stroll, Gasly, Sainz, Russell, Kubica

垃利2020

haas benz ferri 橙 粉紅 alfa 大牛

Bottas

1:20

嘩快半秒

作反了

公公都咁快

咸慢 0.4

下年係垃利既年

破左紀錄

又一年火星車

Bo77z

now or never

咸，收工了

堡堡上身

公公準備做羅斯堡？
拎完可以retire

第一場就咁，之後唔駛睇

77反了

支持

今年應該無16咁輕鬆遊花園 toto唔會比佢鬥

咁多位 2020再見

team order讓俾咸神

私家雞作反呀

好戲上演

benz諗住繼續sandbag，所以ham只係快垃利少少

公公撳錯制，show咗benz真正實力

thanks
竟然norris入到

等睇拉利點嘔果0.4

養生車最後出

做咩Kimi no time?

kimi仲未做時間?

冰人係咪訓左

思考人生

終於出嚟

痴線鬥都未鬥就出年見

啱啱先開電視，兩架哈屎咁勁嘅喂

valtteri it's james

Kimi想最後兩分鐘至做個快圈?

要開底牌了

巡遊

以前咁push
通常柒

明知鬥8-10位 咁心急做乜

好懷疑休季嗰排rosberg 私底下搵咗公公傾偈

神

食雪條

講完啦 繼續做契弟

bot s1 s2 紫

屌 公公

銀河車

食屎狗 44

公公軟了

反了反了

噢

神。返嚟喇

小保子真係，次次衰收尾

第9

Benz繼續party mode

慢0.7

honda

拉利又可以寄望明年

Bo77s

放下沙包了

2020見

師兄們，請問今日完左未？
我上星期睇曬Netflix 套紀錄片後開始對呢個運動有D興趣。

如果今日未完，請問邊到可以睇live?
Thanks.

公公比人教慢左

vet +0.7
爭第二算啦

上年0.8

無得鬥

吊你0.7

差0.7會唔會太厲害

神要六屆了

qualifying 岩岩完
正賽係聽日

大家2021見

上年又係差0.7

我冰得第9

good 啱啱完你就入黎

差0.7 仲鬥咩
2020見

劇本？

拉利：下年係我地既年

無錢派

睇下公公會唔會忽然有撚用啦

Netflix 套嘢幾有用

大家今年繼續睇火星車

Fox Sports 陳恩能廣東話旁述冇得輸

Wingman死性不改，sector 1 2拎紫但最尾收油

Toto個奸笑樣...

it's James

呢個運動已經過左最精彩既時期好多年

今年應該可以慳返好多時間

屌 垃利又比假希望

要Benz GG,睇黎真係要等到2021轉玩法

2020

0.7 秒咩玩法

未到正賽都就爆post

點追.......

但老麥新仔都第8...如果大頭揸會唔會有機爭個第5？

聽日call safety car就得嫁啦

大撚把錢又無内鬥 點玩都得

有名你叫

仲咩咁傻對拉利有希望

第一站餓得耐姐

今年又唔洗睇
巡遊

珍 季尾就小貓三四隻

好多新加入

反而Norris幾有驚喜

完左場係冇咁多PO

今季

老麥新人Norris第八值得飲杯

咁啱
請問聽日係咪香港時間下午一點正式開始？

頭post 果D時間係香港時間對不對？

Btw, 多多指教各位

垃利Race pace 可唔可以快翻啲 唔係真係唔洗睇

垃利唯一做到嘅就係戰術取勝....

2020見啦唉

HK Time

今年連假希望都無

直接頒總冠軍俾咸啦

睇完netflix套野想睇下，不過好似唔係太大競爭性

好多巴打睇完netflix 就入黎... 睇黎netflix 宣傳幾有用....

場場都有變，每次想睇記得嚟搵下

gasly做乜春

柒囉

廢圖以笑遮醜？

lm等睇聽日巡遊

都賽完咁濟啦

俾netflix 套野呃左啦

舊年都係咸pole

屌 黃帽澳豬全部陣亡

今年pit wall好似改咗

垃利有戰術就唔係垃利

可以點？？

入咗坑就會發現其實好失望

做咩學文素留鬚

整㗎VSC嚟啦

加油Ricardo

無套野拍出黎個張力，有d失望

聽日紅磡仁乎行有直播

要睇gio gro mag 做唔做到嘢

唔係白頭佬可以期待下既

戰術大屍哩個名唔係流架

每次諗起safety car炒車都好想笑

條整車就叻

toto笑到

放心，一定冇
拍戲效果

0.7點追

識多d嗰知識會睇得刺激d
我都係前兩年先睇

兩隊B team唔使驚

希望bottas搵返自己樽鹽

其實midfield有既 不過精台射住神遊行

你要期望垃利生性先有啲嘢睇

都預左無，但dominate得好勁，希望正賽好d

樽鹽值幾錢, 梗係聽神講一開波頂住後面

新手，跟大家學下野，聽日繼續

有冇 ching 去

希望中遊有野睇
上下遊遊車河

嚟嚟去去都係嗰隊屈機
好撚悶

裝返條賓週落去先啦

拎左黎煮飯啦

拉利

中遊就唔係咁講法

如果你睇老舒嗰幾年會仲失望
其實一路都係咁，再早啲有麥記、威記、Senna幾連霸，只係有留意中下游啲過車多啲

仲要冇second row lock out

睇下換肽 入Pit時間
都好有趣

跑完indi換大頭我橙就歸位

大頭黑氣石，去邊隊邊隊衰

依家我變左想搵蝦碌野睇 ，delay in pit, 19max發癲，好似仲有趣

quali都就爆po
係咪第一次

有冇巴打今季有玩Fantasy？

上年垃利頂到半季算好睇

拉利+老舒嗰幾年，得03近d

之後05，06，07，08 都好睇
09 開始就越來越悶

18開頭都好睇

因為無左入油

Netflix 效應

你講多次？

Netflix 宣傳好有效

自炒王哥桑

講多次？

咁benz 其實呢2季都好似識做, 同你玩半季

真係壓住都估唔到自己真係咁快, bottas 又算爭氣造靚成績

spa 2012

今年睇新仔同同叻叻砌唔砌得低Vet算

睇吓中游下游車隊嘅故事都唔錯

快過其中一架

binotto 睇到q3 第一轉 咁都輸俾咸已經扁哂嘴都知乜事啦

我諗可以開定新post

大炒你gasley

屌啱睇結果 0.7

We are half a second behind Ferriaris

有錢仔老豆幾時撤資

今年咁多野做
實有更多反升級

sandbagging唔意外
個口都謙虛好多

今年得返一隊下游
其他全部中游

由工程佬帶頭，應該好啲掛

係咁架啦 佢同toto次次扮豬誇大黎講

想問daniel Ricciardo 算係咩水平？

仲有下下游

叻叻 唔掂 差太遠

睇到係有速度，但一路都無車展現出嚟

睇定啲 佢上年都進步唔少

爭有分位的水平

聽日中間入pit 或者咸爺有咩意外, 會唔會第一場就叫隊友讓路

但架車真係唔掂

贏親都係經典，咁都唔叫展現實力？

諗下好喇

究竟聽日係ham勝利巡遊 定係垃利迷禁爆平安鐘呢

雷諾今年應該都係浮浮沉沉無乜作為，4萬唔覺會上到podium

Netflix asks: if you are driving Hamilton’s car, will you be the champ ?

Daniel Avocado 🥑: Yes for sure

有料
但今年架車唔能掂
雷諾

我話佢爭頭十呀

自動波啦，邊洗叫

so sad for him......

應該都係為長遠等到2021

佢似望2021而唔係呢兩年，轉廠隊都係想爭第一車手主導R&D

hass真係堅
幾年就爭第二集團呀頭

想睇四萬wdc

仲黑氣石？
on撚9

蕉唔科水鬥條撚 技術派underdog牙

死得啦
阿朗又何嘗唔係咁諗

本田爭氣d就正

真係有料
diving bomb真係好勁

我意思係有架爭到wdc嘅車

逗份糧養老啦
反正Max一日仲喺大牛，Ric都冇希望WDC

太多變數，Benz 一樣有大把資源

出年同一時間再見
今年跑完

太陽神又一屆
Btw ted 係咪冇得做pitlane 記者，得返個sub9節目

你幾年前跑完添啦

ric起碼證明咗自己比vet快

一早跑撚完啦
垃圾車
btw岩岩先嬴sebring1000同破埋場地record
過多兩個月希望拎埋indy500

打工仔出份糧啫 世界第一要嚟做咩

上年墨爾本Q3之後嘅差距好似係 0.8

最後.....

正賽都未開始就話唔洗睇嘅，記住全年唔好睇

因為年年既垃利都一樣

關鍵時刻自爆跟住next year we will be back

切記: 垃利 今年+1

嘩未到正賽就爆post
F1要掘起了

諗定下年換邊個做team principal

好啲足球隊咁年年炒教練

F1 post負皮終於有機會過百

其實我比慣正

點解要負呢？

呢幾年睇開MOTOGP
今年想睇埋F1

同問 (跟大隊負皮左)

負皮是比成事
開親post都係我咸蠃

我哋比畀多啲負皮支持成事兄幫手開post，康打正賽跪低世界第一

希望max turn 1 隊咸神

因為康打仲未贏

一個負皮=一份祝福比垃利

究竟9bo上podium先定係垃利wdc/wcc 先

垃利賽前吹到咁大 希望聽日有podium

對上一次咁想一個車手有得WDC已經係JB

公公保撚到2咩 第一圈都唔知捱唔捱到就跌落去同max磨成場

咪燈啦

個人認為佢quali 嘅pace 唔夠19max 同咸呢啲癲佬嚟, 但四萬勝在正賽好穩定, 爬頭快恨準, 乾淨利落, 同埋情緒管理非常好(上年Monaco gp 突然 losing power 都冇乜點慌張, 比着係Vettel 佢應該喊咗

MAX醒目既話就唔好同公公磨, 直接撞落老MK度

其實佢都真係幾撚似JB

唔係做webber就夠

That's why JB 退役之後我最鐘意四萬

我康podium

公公做路障有一手

召喚定成事開post

幾耐冇試過無正賽就爆po

話說上年係澳洲都係快1秒 去到巴林
所以其實話澳洲真係唔可以作準

話説Autosport喺Youtube俾人瘋狂binc

多謝netflix

NETFLIX 個套F1 紀錄片真係好正

煲到利咁大

推爆佢

四萬架車無左紅牛個aero加乘，今季如果保到前8都算係咁啦

其實睇返神舊年都係贏冰佬 0.7
不過冇公公幫手拉火車

睇完Netflix
想入坑

Exact7ly

俾一架靚車廢人揸
舊年平治保到總冠軍都係靠Vet唔爭氣

四萬勁好多

仲要連post幾條片咁煲搵鬼信垃利識放咁多沙包咩

屌係咁快玩爆個post

F1 2019 澳洲站 討論區 2